猶差叔叔你好嗎 下一句係咩

如題

屌你老母

醜出國際的狗是我嗎

屎忽波波任你渣

（係唔撚係呀）

交出公義的心是你嗎

香港小姐對波任你揸

街坊漆黑巷中任你打

我很好，你呢？

齊講屌你老母願意嗎？

一班濕鳩開聲罵你媽

各位主內既弟兄返開邊間教會？

巷中那裡個個齊落腳

我又要打 ～丫ha

猶差禿鷹你好嗎 交出柯打打犯是你嗎
香港個個也有齊納稅 想當不雅

留名睇全首

原句好似係

長腿叔叔你好嗎
交出溫馨的心是你嗎
可否某個季節來伴我
解開牽掛

丫ha果句好似係上一段

香港小姐波波任你渣